大家覺唔覺得林夕應該開個作品展？

利申: 斯德哥爾摩情人係我好欣賞既作品之一

唔覺
林夕心愛嘅歌
有一半都唔算紅
條友愈係少眾愈比心機填咁滯

夕爺應該冇興趣搞，唔係一早搞咗

佢寫俾王菲個啲 我好想聽王菲再唱一次現場 有生之年都唔知有冇機會

我只係覺得歪文都搞到 佢冇奶油唔得

有中國定台灣詞迷咁講過, 我覺得幾make sense

身家一個創作家，唔會想比人話跟風/抄人

佢啲錢正正常常都應該唔會用得曬，開嚟為乜？？？

要開應該一早開咗啦

想像唔到佢上台講嘢搞氣氛帶動觀眾

難聽講句 有日佢去左
班友拎佢個名黎cap多一水就有可能

txb

唔需要
但如果要可以叫黃耀明勸下